著番對鞋啦我屌你老母

係呢度，佢會聽到

行上前踢佢對鞋落樓梯再一腳踢出車外

唔敢出聲但又上網鳩叫就係你呢挺人